仲有冇人記得呵欠欠、JJ樹？

如果佢地嚮埋度就好感動

我係咪好似見到呵欠欠

好耐無聽過呢兩個名

想睇佢地圖戰

佢地d圖 笑撚死

個名好熟

果時兩個互相出圖好精彩好好笑
但係高登都少見左 唔知有冇過到來呢

呢度見到果個係呵呵欠

jj樹個營多Z漫畫

等緊佢地過黎

高質圖戰 好懷念

兩個d圖都好高質

懷念呵欠欠、JJ樹圖戰

好耐無聽過哩兩個名

懷念

以前追live睇圖戰

JJ樹唔見咗